好多女受害post, 但小心炒車

我知真係有受害者，但係如果是但出幅cap幅就推到上顶大家又好易炒車。

頂

炒車嘅話第一個就撞死你條仆街殘體支那狗

顶你老母臭閪

頂？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告